

### What is this repository for? ###
En este repositorio esta el codigo del proyecto Mecasistente 
para la clase de ingenieria de software

Mecasistente es una herramienta para facilitar el  trabajo 
en un taller mecanico , ayudando con los reportes y 
informacion de los clientres ademas de envio de alertas

### How do I get set up? ###
Necesitas correrlo utilizando xampp v3.22

Colocando la carpeta contenia en el .zip Mecasistente en 
la carpeta de localhost de xampp comunmente se encuentra como: 

C:\xampp\htdocs

tambien necesitas correr el script db.sql utilizando el programa
MYSQL Workbench

por ultimo inglesar a la direccion :

http://localhost/Mecasistente/

### Who do I talk to? ###
para mas informacion del proyecto puedes contactarme en 
jaime.arvizu@uabc.edu.mx